有冇人同我一樣仲係好鐘意睇多啦A夢

雖然同親人講佢地都會話我on9
但我真係好鐘意睇返細個睇既卡通片
會有一種回到過去 諗返起以前既回憶 令人懷念既感覺
多啦A夢仲有魔界女王後補生都係我最愛

成日睇返細個嘅動畫
其實興趣有咩分ON唔ON9，真係話之我鐘意砌積木啫

多啦A夢fans here

床度有多啦同比卡超

食晏都睇 一集岩岩好一餐飯

最鐘意睇返以前星期一五點三播嗰啲

我鐘意小丸子多啲

依家星期六日1730重播呀

叮噹
蠟筆小新
小丸子
柯南

最鍾意睇蠟筆小新

魔界女王後補生 真係好睇
勁少人講

睇咗多啦a夢2017生日篇未 幾好睇 其實只要係多啦a夢嘅我都覺好睇

冇。

多啦a夢真係好好睇

蠟筆小新先正

到左中學人地睇火影海賊既時候，我都一直睇緊Doraemon，童年回憶冇辦法忘記

考公開試果時瞓唔著會開嚟睇 好減壓 而家仲有睇